
                      Apenas se observan diferencias entre este Thor y el anterior episodio, pese a cambiar de director la sensación es la misma que hace unos años……vacío…... La película cumple con oficio pero se tiene la sensación de que la Marvel no se implica con este personaje como si lo hace con Iron Man, tal vez porque el protagonista no tiene los galones que Robert Downey Jr. o simplemente porque el guión carece de la gracia propia de los Comics Marvel. Tampoco ayuda el doblaje español del personaje principal que le resta aún más personalidad a la película en general. Lo mejor…. los créditos finales, con unos dibujos que bien podrían estar en las salas de muchos museos, impresionantes…..
        
            